良心港台鏗鏘集：讓聲音聽得見

RTHK新聞部一定飽受壓力

個垃圾處長係林鄭走狗

咁都仲為到我哋發聲

要表揚同廣傳

RTHK仲可以咁 唔係必然！

push